俾你係juno，你情願自己有錢定高多兩吋但窮

成日覺得juno依d人
有錢但矮個d
仲慘過又窮又矮個d
起碼人地冇野可以輸
有錢個d就幻想有錢就可以點
成日覺得
郭xx周xx潘xx
生得唔高個d男仔
d女唔方真心得去邊
反而王祖藍擺明玩野
nothing to lose咁樣
又俾佢大到
人生匆匆
將來唔會變好
只會隨年月而逐漸消逝
到頭來
可能連自己都唔認得自己

起左樓主底
覺得樓主矮到有心理問題
個世界唔係你諗咁
建議你睇下心理醫生